陶傑係咪炒左車？

香港區議會選舉，選民竟然寧願選出一位弱智人士，都遺棄民建聯。

弱智人士至少善良純真，不會害人，反智群體則釋出愚昧和仇恨。

這1516位選民，才是香港的智者。

陳梓維點止做到區議員？即刻接替做特首都得。

曲線

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

曲

陶傑出名係五毛來
大家都知

你話呢

第一日睇才子啲文? 定係佢呢期直得多咗好多人唔知佢係曲線始祖..

串到

咪咁衰啦，呢個區議員邊忽弱智呀？要指出建制質素低咪直接講囉，踩候選人做咩啫？

佢呢篇文點睇都似真心

感冒童翻版

似玩膠